其實被強制關閉的商户可否集體告政府要求賠錢

人工租金照俾 政府就無啦啦一句話關閉就關閉

告你国安法就得

香港無得玩class action

違反國家安全

根本一早要
緊急法被濫用
不停永續14日
政府要封咪賠囉
依家係政府把關不力輸入病毒喎

成件事要倒轉諗
點解政府d野可以愈做愈鳩屎?
就係因為知道無人告得佢入

除左無法律上既壓力
近呢年仲連國際信譽呀 有錢佬既諗法 自己陣營d人既死活都捨棄埋
仲有咩可以做唔出?

強國武肺禍害全球，
全球應向強國索償。

好似以前啲皇帝咁
一道命令就閂曬所有舖頭
錢又唔係你畀

因為PCR唔適合用嚟做診斷, 第一單告得入嘅官司

Judges in Portugal highlight “more than debatable” reliability of Covid tests

With the country assailed daily by news of rising case numbers, judges in Lisbon have described the reliability of tests being rolled out in their tens of thousands as “more than debatable”.

Indeed, they cite a study that suggests only 3% of positive tests declared by health authorities may be ‘true positives’.

A 34-page ruling on an appeal against a writ of habeas corpus filed by four German tourists ‘illegally confined’ to a hotel in the Azores over the summer leaves no doubt that a positive RT-PCR test cannot be taken on face value.

Few media sources however have touched on this aspect of the Lisbon Appeal Court ruling – and those that have have given it the scantest of mentions.

The judges’ deliberations nonetheless are loud and clear – set out over three pages.

The panel looked into the reliability of RT-PCR tests due the enforced confinement of the holidaymakers in question because one had tested positive.

Said the ruling, dated November 11: “In view of current scientific evidence, this test shows itself to be unable to determine beyond reasonable doubt that such positivity corresponds, in fact, to the infection of a person by the SARS-CoV-2 virus”.

RT-PCR tests (standing for polymerase chain reaction tests) “are performed by amplifying samples through repetitive cycles”.

“The number of cycles of such amplification results in a greater or lesser reliability of such tests. And the problem is that this reliability shows itself, in terms of scientific evidence (…) as more than debatable.”

It’s here the ruling cites a study conducted by “some of the leading European and world specialists in this material” published by the Oxford Academic at the end of September.

“At a cycle threshold (ct) of 25, about 70% of samples remain positive in cell culture (i.e. were infected): in a ct of 30, 20% of samples remained positive; in a ct of 35, 3% of samples remained positive and in a ct above 35, no sample remained positive (infectious) in the culture”.

“This means that if a person has a positive PCR test at a threshold of cycles of 35 or higher (as happens in most laboratories in the USA and Europe), the chances of a person being infected is less than 3%. The probability of a person receiving a false positive is 97% or higher”.

The judges stress that they “were unable to find any recommendations or rulings” on the number of amplifications used in tests carried out by Portuguese health authorities.

But they went on to cite a second study, published in the Lancet, that suggests “any diagnostic tests should be interpreted in the context of the effective possibility of the disease existing” before the test is actually carried out.

This is not what happens in Portugal – which logs ‘thousands of asymptomatic cases every day’, obliging them all to go into quarantine.

The bottom line is that these ‘asymptomatic positives’ may not be positives at all.

But while Lisbon’s appeal court appears to have accepted doubts raised by experts over the reliability of RT-PCR tests, DGS health authorities continue to use them – and the government and media continue to trumpet them as reasons for maintaining the current State of Emergency, which the country heard tonight may well continue beyond December 8 (see new story on main page).

尋釁滋事拉得

誤用PCR test嚟製造casedemic, 導致全球lockdown, 經濟崩潰, 已經係德國告上法庭
Dr. Reiner Fuellmich Attorney International Investigation - COVID is a Crime Against Humanity

吓，港豬而家好撐政府喎！

贈送TG 100發

照開啦驚鳩佢咩，資本主義社會黎政府干預經濟活動係咪想共產

做生意老奉賺咩

香港冇法治 到時原告變被告

香港無集體訴訟
此po 已完
香港司法根本係為保障大機構而設

應該強制業主唔可以收租金
I like 共產

咪試下告睇下邊個惡